大台本身冇問題，垃圾既大台先有問題

去到而家再屌民陣已經冇意思
佔中鳩搞出賣義士呢d全撚部鐵證如山
21佢地都話明唔出，屌都晒時間
而家重點係比起冇人指揮一盤散沙
有人肯自發出尼比d有用既指令
又有乜理由唔跟？？？

小弟係添馬11號夜晚揸mic到12朝早
個陣情況理唔理想，有去巴絲有眼見
有心有腦既巴絲我都呼籲你地幫手
買定mic make sure全世界收到
亦都要ready隨時有人揾你比意見
接受固然要，但都要佢地歸納好
冇謂哂太多時聽1999/垃圾
最後如果要放哨，一定要佢地直接比清晰既相

有邊個話連登仔唔可以做大台
祝各位621武運昌隆

咁邊個有能力做唔垃圾既大台？

而家既時事台答咗你
小弟個晚都唔係得一個人
只要咪學民陣封mic
自然大把有用suggestions/義士上門幫手

人地話聽日黎

分化撚

有邊句話唔受佢玩

係，有100枝大聲公壓撚過大台把聲。

椰子巴

推

Pish

非正式大台好簡單，好似樓主咁講
而就算要做正式大台都唔係難事

民陣本來就只係一個臨時整出嚟嘅集團牌頭，用嚟拎不反對通知書用
如果想搞和理非集會嘅人，只要拎得到不反對通知書，有能力做齊通知書條件 e.g. 按照預計人數安排糾察，根本就唔需要民陣

有心嘅巴打自己 click 入去睇吓份表係點嘅樣

屌你夠pro

推下你呢個先

根本長遠一定要取代民陣。

cctvb 又搞事啦

做乜，唔係香港now

cctvb 現在播放內容剪片

示威者先扔磚 警方才放槍 誤導新聞想破壞621

del撚咗佢啦

Push

港豬情迷中晒民陣情花毒，冇計

Agger

民陣狗淆底比負皮？